終於知乜野係｢綠化香港｣！

政府一早已經話左你知。。。。綠色即係乜野加乜野？

蝗加蝻變綠

Ok 唔錯

虫录

高質 幫你推上熱門

大陸狗死全家

Strong post lm sin

strong post

Sad but tree

蝗又蝻

高質

綠過綠帽

Sad but true

好高質

陸化

真綠化

支那01記者 read

高汁鋪屎

笑完之後 覺得好sad

屌 好撚高汁

哇屌少有高質POST，仲要好sad

陸化香港

高汁

香港伊斯蘭化

Strong post

屌你，咁撚中point

黑色幽默

唔錯

好高汁

10/10

推

11/10

唔爭氣，笑撚左

無懈可擊

蝗 同 蝻
你是但見到一隻都面都綠埋

樓主高質

本月精選

回帶

10分

太高汁

笑笑下喊左出黎

哈

lm

呢個高汁

好過馬鳩

真係黑色幽默

黃絲加藍絲都得

笑吾出

真係唔錯

高質post

100/10

鬼才

>>

輕輕一頂

講咗咁多年綠化香港，終於有啲成效

Lm

吾你老母

屌你老母

點解香港係綠色城市？

屌你咩抄post狗

高汁呀

不推不是人

高汁po 黎明

原來係預言嚟

high juice

個gag好耐歷史喇喎

可以巧合到咁樣真係駁唔到

推到變熱門一

直頭要長期熱門

pushhhhhhh

做抄報嘅記乜撚嘢者

我決定得閒就幫樓主推直至1001

好撚高質

手動置頂

sad but true

蝗加蝻變陸

睇下支那01報唔報先

屌

笑到仆街

2019 最新潮語

綠化香港

高汁post LM

push

push push

笑唔出..

蝗組蝻

高質過馬丁多多聲

屌你巴打好高質

幾好

虫录 化 香 港

不錯

Ok 100

1000/10

遲啲抽氣扇旗變綠底，花瓣既星星變晒星月圖案

推！！！！